# phoneList - Список телефонов с различными вариантами сортировок

##Граб Никита, Чудаев Максим

### Схема базы данных
![Схема базы данных](https://pp.userapi.com/c824200/v824200629/20720/JetyhHeRico.jpg)

### UML-диаграмма классов

![UML-диаграмма классов](https://pp.userapi.com/c824200/v824200629/20719/4sMpYVK5G50.jpg)